MHW USJ 任 24/2 20:00-02:00(六小時)

預早FOLLOW 有助進入第一波集會所

24/2 20:00- 25/2 02:00 (六小時)
開放亂入USJ 任
無跟隊無排隊
鬥快入任鬥快入集會所

需要你的 多多SHARE 多多LIKE 多多FOLLOW

利申:今日唔知佢咩時間維護